[火影]一人一段鬥智鬥力對打

我都投依段
睇mk助啲對戰好過父幹嗚

Mk助多數比較有戰術同有計算
父幹嗚就下下屈血統同九尾

卡卡西vs角都，飛段

中忍試鹿丸打手鞠

卡卡西vs天道

除左呢一戰都唔太覺得佢識用戰術 殺左呀哥之後就開始鳩用眼啦喎

打阿哥都用好多戰術

卡卡西根本戰鬥智慧好勁
個個話佢廢

隻眼太方便

鹿丸對飛段

鹿丸打飛段算唔算係 雖然係要用阿斯瑪既死嚟換

次次一個唔覺意就係你身後用雷切屌你

好耐無睇火影，樓主呢段我都係第一次睇

但明顯炸彈佬有智慧好多囉，佐助唔夠打，就用寫輪眼既幻覺黎9UP反殺

同埋炸撚到佢仆街，又係鎖左血唔會死

係
鬥智其實係迪達拉技高一籌
但火影係幻術既世界

lm

Lm

其實鳴門都玩得好多小聰明

面對住d打到上月球 又一下ko粒殞石既人 你幾有智慧都無用

話嗚門屈血統？

後宮之術係咩黎！！！

其實嗚門平時ON下ON下
但係打起交上黎都幾醒下

agger
迪達拉完全比作者寫柒哂
屌你佐助一唔夠人玩就屈眼

鹿丸單挑果幾場我都好鐘意睇

Mk助係策略，有鋪排
父幹係小聰明，忽發奇想捉唔到路

愛上鹿丸嘅時刻